中聯辦：嚴厲譴責反對派策動非法「初選」破壞立法會選舉公平

on9
反應慢過ie

選完先吠

國務院 環時 人民日報 大公 文匯繼續

鬼祟到

星期一辦公時間

公我贏字你輸

牛屎官又對住啲文明城市人謾罵

支那狗星期日放左假，依家先出

支聯辦先係外部勢力喎,香港嘢關你春事咩

雖然之前都係9up歪理, 但起馬有啲邏輯

而家直頭完全唔撚明佢講咩

寫都唔寫過篇，求其搵篇template 鳩噏

幾時有邏輯過

一個無得選既地方，指責一個有得選既地方